有冇人試過打錯比ex?

願聞其詳

有 如實講明 打錯 但有啲掛住你
之後笠水即刻cut線

然後沒然後？

有，諗住佢，之後就禁左打比佢，打左都未知咩事。然後對唔住，禁錯
不過自己真係好掛住佢

電話都del 埋

咁就唔係打錯啦

電話都轉埋

試過wts無聊禁下聯絡人黎睇
禁到個ex依家條仔 禁佢icon禁撚錯左個電話
你知個濕尻wts嫁啦 一禁就響嫁啦嘛 縮都縮唔切

可唔可以喺個腦度DELETE埋

可以
其實唔難

打左之黎唔小心喊左講打錯
利申 絲

same

有冇教學

冇丫
見你地講開
我正係諗起頭一個數字
之後成抽已經唔記得
利申:散左成年

咁你忘記到佢個人未

忘記?未完全
有好多野都開始唔記得
因為唔會再諗呢個人

無 但會特登用133 打再mute 自己聽佢把聲

痴漢

咪咁變態啦
[url]試過打錯畀個絕咗交既fd [/url]

唔係日日！ 同埋我係絲阿

一樣係痴線

咁得依個方法，可以點

Friend 就算啦. 件事都隔咗咁耐啦